老豆買咗部小米返屋企 最後搞到全家都好唔開心

呢排天氣開始熱，老豆唔知點解買咗個小米風扇返黎。咁算啦，我地照用，但佢成日開開下會自己熄咗。我真係頂唔順，跟住用紙摺咗把扇黎撥，然後我老豆猛係度鬧我。。。。。。

：仆街 ：我

仆:咁渣架
我:咁我怕熱嘛

-----------隔左一陣-----------

仆:乜咁渣架
（我忍緊，內心想爆粗）

仆:惺咁渣架
我:屌，我不嬲都係咁怕熱架啦，洗唔洗嗌我渣a(勁大聲咁講)

跟住佢惡過我，仲作勢扮打我。我韾韾地
返入房打呢編野。過左一陣，我阿媽同我講話開冷氣畀我，我話唔要，之後條仆街又嘈。

仆:由得佢啦，啱啱咁大聲同我講野，想聲巴佢。

阿媽幫口話講笑，我又忍唔9住。

我：你講笑就得,我講笑你就韾
仆：你真係以為唔驚我打你，依家你係老豆定我係老豆
我： 你唔買小米就咩事都無啦，明知係藍店你仲買。

家姐：小米黃架喎
仆：收聲啦臭閪，幾時論到你講野呀
家姐：臭你又奶？

突然全屋靜晒，電視機突然減咗速。。。。。。

亂倫有冇違反國安法？

你家姐....真係喎識個喎

推陳出新
結局回味
比你9分
冇是咁的

老豆又要買小米風扇又要嘈 最後搞到全家人都好唔開心

玩一次就算啦 好撚柒呀屌
日撚日吹奏小米 你食屎啦屌你老母

ching你係咪理解能力有問題？我邊度有吹奏小米

是否9UP

你家姐擰轉頭同你講 :"到左今日終於唔小心爆響口，
其實我先係你老母 你叫開果個呀媽其實係你老豆個家姐黎 呀仔！"

你家姐個閪好黃！

又係你呀波爺-,-

做咩係咪stalk我

你同你家姐相認返未